美眾議員Tim Burchett：不幸地中共已決定完全廢除香港人的權利和自由

Push

光復香港， 時代革命。

推

retweeted

光復, 就是要恢復那些近年倒退的自由,人權,法治,被選舉權,教育制度,警隊風氣,政府文化,金融自主,街頭小店,遊客成份,經中環寫字樓的租客成份,等等。

光復香港

革命,是要以突變方式,而不是漸變方式,去改變。

時代革命